法5法國d丫婆成日係條街度妹下妹下

一大早起身就開始妹下妹下，阻9住哂

點解要揀人翻工嘅時間去飲茶
貪迫咩

每個人都會變老將心比己

咪係囉 成日一堆堆係度妹下妹下

仲要同啲趕時間既人爭出門口
然後要人幫佢拉門再慢慢妹出去

排隊拎報紙果啲勁阻路

有d仲要拉住架買送車係度妹

將心比己我就唔會想同人繁忙時間迫車去飲茶

其實啲呀婆呀伯可唔可以10點後先搭車

呀婆表示:我要你班後生仔同我一齊妹

我行動不便既話就唔會想趁人多既時候出門口

關你撚事咩。

應該就唔好比人係繁忙時間仲可以搭兩蚊車喇